鏗鏘集：訂閱吧!YOUTHTUBER

聽到蝗語

呢部咩機嚟

呢D咪係自拍神器之類既野即嘛......

我講部電話

youtuber 訓練班

jacky sir 邊位大師嚟
不如跟達哥大 J 學嘢好過

咁猛

20:10 （旁白）系電腦世界，幫呢個老區

iphone x

youtuber 訓練班

我想講，RTHK多佐好多蝗語，18/12真係好科學，字幕出佐好多次"視頻"哩個term，屌你老母RTHK

RTHK冇章法

一時用蝗語

一時用粵語

你自己咪一樣

拜大J為師，跟佢拍片

弱智